覺唔覺依家啲00後好冇衣食?

一班死人低form中學雞食kfc食剩咁撚多野
你班撚樣知唔知咩叫浪費呀??
一隻雞受咁多苦難，獻出自己嘅靈魂同肉體比我地
你班撚樣居然就咁浪費隻雞
所有仆街大嘥鬼，不得好死，世世代代受返同樣嘅苦難

平心而論，其實好少8,90後會食剩野
更加唔洗講6,70後個啲，因為佢地經過要挨餓嘅年代，所以會食得好乾淨
見過幾次都係一啲低form/小學雞叫好多野食又食剩好多野
有時見到呢啲大嘥鬼真係忍唔住屌鳩佢地

:越後生越嘥得多
:樓主痴撚線on99

我都知好多人嘥野食
只不過嘥野食嘅好多都係00後

我係00後 我唔係大嘥鬼嚟

因為佢地喺屋企都係咁 習慣改唔到